[SPUNK] Apink討論區(56) 0419出道8周年Apink - Everybody Ready?

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊

《ONE & SIX》 Apink 與 Panda 是一體的

迷你七輯主打《1도 없어》(I’m so sick) MV:

Apink令Panda失望的可能 1도없어 (1 都沒有) !

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑
2017年 Channel A/ NAVER tvcast 浪漫特別法 飾演 徐智慧
出演電影:
2019年 (預計上映) 《Load Family》飾演 Yuri (暫知角色名)
綜藝節目:
2017年 SBS《叢林的法則 (斐濟篇)》[暫代族長；普美同行]

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)
2017年 SBS《叢林的法則 (斐濟篇)》[族長缺席；初瓏同行]
Youtube Channel:
2018年開設 뽐뽐뽐 個人Channel

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
Solo活動 ：
《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日 (Solo 出道)
《空間》The Spring - 2017年4月10日
出演電視劇:
2012年 tvN 《回答吧1997》 飾演 程詩源
2014年 KBS2 《Trot戀人》 飾演 崔春熙
2015年 KBS 《無理的前進》 飾演 姜妍斗
2017年 JTBC 《Untouchable》飾演 徐伊拉
出演電影:
2019年 (預計上映) 《0.0MHz》飾演 俞素姬 (原著角色名)

손나은 (孫娜恩 - Son Na Eun)

隊內職務：副主唱、門面擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
出生地：韓國首爾江南區
電視劇：
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
2017年 tvN《世上最美麗的離別》飾演 在英
出演電影:
2012年 《家門的榮光5：家門的歸還》飾演 殷熙宰
2018年 《女哭聲》 飾演 玉珍
綜藝節目：
2013 – 14年 MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee)

김남주 (金南珠 - Kim Nam Joo)

隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
出生地：韓國首爾瑞草區
綜藝節目：
2015年 MBC《My Little Television》
2015年 JTBC《我去上學啦》
2015年 MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》
2018年 SBS《叢林的法則 (沙巴篇)》
網絡劇:
2015-16年 NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠
2017年 NAVER tvcast《淘氣鬼偵探》飾演 玉珍京
2018年 NAVER tvcast《淘氣鬼偵探2》飾演 玉珍京
舞台劇:
2017年《羅密歐與茱麗葉》飾演 茱麗葉 (部分場次)

오하영 (吳夏榮 - Oh Ha Young)

隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
出生地：韓國首爾陽川區
綜藝節目：
2014 – 16年 MBC every1《Weekly Idol》客席主持/主持
2016年 SBS《叢林的法則 (巴布亞新幾內亞篇)》
2017年 SBS《遊戲樂樂》
網絡劇:
2017年 KBS2《Find Her》 飾演 高夏榮
2018年 Naver TV《愛情，埋藏在記憶中》飾演 柳夏莉
2018年 Naver TV《愛情，停留在時間中》飾演 柳夏莉 (原為電影上映)

已離團成員:
홍유경 (洪瑜暻 - Hong Yu Kyung)

隊內職務：Vocal 領言
出生日期：1994年09月22日（處女座）

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: 몰라요 (I Don't Know)
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:

迷你六輯
《Pink Up》 2017年6月26日

主打: Five
MV:

迷你七輯
《One & Six》 2018年7月2日

主打: 《1도 없어》(I’m so sick)
MV:

迷你八輯
《PERCENT》 2019年1月7日
主打: 《%%》
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:

恩地迷你二輯
《空間》 2017年4月10日

主打: 너란 봄(The Spring) (Feat. Hareem(하림))
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日
2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日
3rd Single《LUV》2015年05月20日
4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日
5th Single《Brand New Days》2016年03月23日
6th Single《サマータイム！》(Summer Time) 2016年08月03日
7th Single《Bye Bye》2017年03月29日
8th Single《もっとGO!GO!》(Motto GO!GO!) 2017年07月25日
9th Single《Orion》2017年11月08日
日語專輯
Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日
Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日
Japan 3nd Album《Pink Stories》2017年12月27日
日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

數位單曲：

單曲
恩地 - 《마니또》(Manito) 2017年09月09日

混音單曲
《It Girl》2011年06月13日
《BUBIBU》2012年07月06日

紀念單曲
出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日 [初瓏詞]
出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日
出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日 [恩地曲詞]
出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日 [初瓏詞]一
出道六週年 - 《Always》 2017年04月19日
出道七週年 - 《기적 같은 이야기》(Miracle) 2018年04月19日 [恩地曲初瓏詞; 部份參與]

OST 作品
[Apink] 守護老闆OST -《讓我們就這樣相愛吧》2011年08月03日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.1 -《All For You》 2012年08月28日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.2 -《우리 사랑 이대로》(Just the way we love) 2012年09月04日
[恩地] 3Days OST Part.2 -《그대라구요》(It’s You) 2014年03月05日
[普美] 썸남썸녀 OST Part.1 -《Lovely해》2015年06月16日
[南珠] 더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST -《The Magic》2015年09月24日
[普美] 灰姑娘與四騎士 OST Part.4 -《Without You》2016年08月28日
[恩地] 大力女子都奉順 OST -《그대란 정원》(You’re My Garden) 2017年02月24日
[普美&南珠](Apink BnN) 學校2017 OST Part.6 -《I Pray 4 You》2017年8月13日
[南珠&Defconn] 딥(DEEP) OST -《흔들어쏭》2017年
[恩地] Suits OST - 《바람 불먼》(Stay) 2018年5月2日

合作曲
耀燮&恩地《Love Day》2012年03月13日
賢勝&恩地&南珠《A Year Ago》2013年01月03日
許閣&恩地《Short Hair》2013年05月31日
Cube家族《크리스마스 노래 》(Christmas Song) 2013年12月03日
勇敢兄弟&普美&南珠 (BnN)《My Darling》2014年06月27日
許閣&恩地《이제 그만 싸우자 》(Break Up To Make Up) 2014年07月08日
陸性材&南珠《사진》(Photograph) 2015年06月02日
[Sugarman] 普美&南珠《잊었니》2015年10月21日
[Sugarman] 普美《Sweety》2016年06月01日
Summer 11 (普美&南珠)《Merry Summer》2016年07月20日
許閣&恩地《바다》(Bada 'Ocean.wav') 2016年07月21日
Plan A家族《오아시스》('OASIS') 2017年08月03日

M.I.B (Feat. 普美)《너부터 잘 해》(Let’s Talk about you) 2013年12月02日
Jiggy Dogg (Feat. 夏榮)《제일 잘한 일》(The Best Thing I Did) 2014年07月30日
David Oh (Feat. 普美)《알아 알아》(I Know I Know) 2015年5月11日
尹賢尚 (Feat. 普美)《밥 한 끼 해요》(Let’s Eat Together) 2015年09月24日
Damiano (Feat. 南珠)《달다 지금》(Sweet Now) 2015年10月28日
HANHAE (Feat. 恩地)《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日
MC 夢 (Feat. 恩地)《널 너무 사랑해서》 (Visual Gangster) 2016年11月01日
[Hip Hop Nation 2] Microdot&Basick&創造&Joo Suk (Feat. 南珠) 《따분해》(Boring) 2017年01月04日
Mighty Mouth (Feat. 普美) 《예쁜여자》 (Pretty Girl) 2018年7月20日

Apink 3rd Japan Tour「 3years」

神戶・愛知・橫濱
2017年7月22日・26日・30日

Apink “PINK UP" ASIA TOUR 《 PINK UP 》

香港・台北・曼谷
2017年9月23日・10月8日・11月4日

2018 Apink Asia Tour

香港・吉隆坡・雅加達(延期)・台北
2018年8月11日・9月9日・9月26日(延期)・9月29日
[/purple]

個人演唱會：
恩地個人演唱會：
《다락방》 (閣樓)

2017年6月3-5日

《혜화역》 (暳花驛)

首爾．大邱．釜山．日本．香港．台灣
2018年10月13-14日．11月3日．11月10日．11月28-29日・2019年5月6日．5月18日

演唱會：
演唱會：
《Pink Paradise》

韓國場・新加坡場・上海場
2015年1月30/31日・2015年3月22日・2015年5月30日

《Pink Island》

韓國場
2015年8月22/23日

《PINK PARTY：The Secret Invitation 》

韓國場
2016年12月17/18日

《PINK SPACE》

韓國場
2018年1月12/13日

《PINK COLLECTION : RED & WHITE 》

韓國場・日本場
2019年1月5/6日・2019年2月2/3日

TOUR：[purple]
Japan 1st LIVE TOUR 《Pink Season 》

名古屋・福岡・大阪・東京・東京
2015年9月3日・9月5日・9月21日・10月4日・10月12日

1st North American Tour 《Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016》

Vancouver・Dallas・San Francisco・Los Angeles
2016年1月5日・6日・8日・9日

Japan 2nd LIVE TOUR 《Pink Summer 》

北海道・東京・東京・大阪・福岡・愛知
2016年7月7日・9日・10日・16日・18日・23日

Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR 《 PINK AURORA 》

台北・新加坡・香港
2016年11月18日・11月25日・2017年2月19日

APINK - 中文應援教學

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

HKG/LIHKG - Apink 小卡交換 google form:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Apink Official Instagram Page

Apink Official Vlive Channel

普美個人 Youtube Channel

已認證成員 Instagram
初瓏:
普美:
恩地:
娜恩: (舊marcella_the_naeun)
南珠:
夏榮: (舊o_h_y_y)

普美與朋友合開:
夏榮小狗-包兒:

演唱會或專輯宣傳專用 Instagram
恩地2018演唱會及專輯- “暳花驛”:

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:
LI HKG:

開POST TEMP:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

HK Golden Panda大米應援Apink演唱會. 腦魔衝出香港

Apink 第三場演唱會 - Pink Party

Apink 第四場演唱會 - Pink Space

8周年FanSong - Everybody Ready?

留名
八歲Apink世界第一

隊長力量

不得了 真·三歲

洗唔洗再開過用新temp

前排留名

8週年 lm

FISH EP3

New po lm

留名 518前推唔推到

留名

留名 呢首第一次唱live

2:05

三年前solo debut stage

Denq 終於講Apink

強暴呀

新po lm
開始同Apink一齊既第9年

肥瓏

panda冇斬佢？

邊個黎

娜恩大個女了

農夫士官學校入面同肥波bobo嗰個？

vlive

地哥又開演唱會

真係垃圾劇情
咁樣蝕底俾個基佬角色

頭3張金魚嘴

等團綜

睇住mini diary先

仲以為會係FM度宣佈團綜 唔係諗住慳水留到下次CB先播呀嘛

清純普美

8週年無團綜？

恩地單曲

4月30...

Eunji to release duet song titled 'Lets Walk Together' with a mysterious partner on April 30th.

Apink個ig係咪壞左

咁突然出新歌既

Play M話log in唔到 recover緊
唔知係咪畀人hack左

找不到用戶

演唱會會唔會唱埋新歌

咩事

似係比人Hack

Good Morning Baby

可愛瓏

早晨

好似話今次都係自作曲

夏榮IG

樓上啲普美今年讀緊中幾？

我見恩地都未打佢手板，我估乍佢應該未高中三

中一嚟嘅喂！

每日一問 團綜幾時播

整番個IG未

珠

Calobye

腳

ig冇咗？

같이 걸어요 (Duet.10cm)

ig冇事了

唱歌vlive

恩地無啦啦入左kakao房洗版

好在有提醒 我愛vlive

娜思個頭q到

有啲不安

第一眼以為下面d 紅色字係眼d血流出黎

早晨 等團綜

會唔會太正

0.0Mhz d劇照

型到

今次都唔知斬news1影相佬定服裝師好

恩地首歌teaser 歌詞版

美救英雄

早晨
夏榮一朝早就派糧

啜咗落個mon到

moov終於有

肥波好fit

今次首歌直頭整嚟做演唱會一開波就唱嘅歌
好熱身feel

好清純

肥波地哥最多

尾機到

不忘身體搞笑

見到呢張普美笑我都笑得好開心

瀏海唔整齊

Apink's Eunji fans run like crazy because they don't want to get caught on news, the idol laughs so hard at her precious fans.....
恩地369

幾 時 播 呀

竟然有VCR睇

又同步post

高清好多gif

兩個人反方向鬥拉果度好笑

多謝Play M

一日出哂

幾正 放工突然大把野睇

亂舞瓏 睇痴線女團笑到痴線

30s Pre-Listening

高傲波

恥笑波

娜恩笑到

呢個隊長好痴線

地B今朝到LA

第一段中字

條裙
齊蔭普美好靚

一禁入去已經......

恩地美國開voice only vlive

TMI NEWS EP1 肥波新綜

boo同pink

可愛到

fish ep4

tips 唔洗下載
只有前面個10幾分鐘有普美

新手被D歌洗左腦

請問有冇YOUTUBE PLAYLIST?

一堆主打 有啲side track,合作歌同年未舞台

最新一集專

one&six

pink up同之前所有合集

恩地同10cm首新歌已經有成1分鐘聽

有冇WALL PAPER介紹

仲有冇

點解可以劇透咁多

去到LA都有人影

恭喜你成為粉熊貓

早晨
尋晚珠女飯站出果D狗狗相

0.0MHz Trailer

係美國爛左個喼唔開心

有片

雷神都有解決唔到既嘢

地哥塊臉整損左呀？

聽到廣東話

安全到埗

新飯留名

今日5點出歌

bs_k_9 係經理人 但又好似未見過

4月都完 團綜呢

娜恩5字問答 之前普美都玩過

今次d衫好特別

Melon

恩地好叻

新代言

肥波ig live

有工開又有得食

今日場活動好襯佢形象

食得好過癮

咦 第2張係雞蛋仔？

今日普美IG Live重播

食多d 變返真．肥波

肥波食相好好睇

咩相都好睇架喎

圖二

影得好有feel

瓏瓏下個月有份新化妝節目固定MC

屈到。。。

活潑女神

Namjoo Please

好鍾意睇佢地練舞啲video

好正

Q到呢

恩地台場啲vip arrangement 同週邊都幾麻麻下手

有ig live

係d阿伯公園彈琴

Replay

地B出發去台灣 一路順風

"9-year girl group, Apink's reality show to air in 7 days on V Channel Plus"

難得見地哥係機場咁精神

娜恩第一張令到

又要課金跟住又唔知拖幾耐先播得完

廣告出爐

同水原市廣告style 一樣

eat the seoul vlog

不塊係肥波

TMI NEWS EP2

即刻幫自己賣廣告

佢個食相真係

見佢一個人食咁多都驚

普美個下巴越來越勁

有冇人知點樣睇佢打機直播?

直播有通知嘅 記得fo佢channel

條肉唔知係咪食哂

成條咬好衝擊成件事

佢gaming個chanel係咩

同一個都係用普普普 但係唔穩定唔一定個個禮拜都開live

Icic

包包面好似番左嚟

大神台北都去埋

恩地台灣唱Shallow

冇形象可言

韓國兒童節快樂

wa q lun dou

仲有兩個星期就到港場

見台場講左好多句中文

港場會唔會都請個香港歌手

陳柏宇
但係台灣果個我都完全唔識

講多次係喎

係喎

我都未聽過 原來出左道咁耐

會唔會Gin Lee

巴打你即刻岀現

D飛都幾貴

第2場唔爆

係陳柏宇就好啦 iu上次concert都請左

台場有live band 咁正！！！平時asia tour 個場大啲都唔肯用live band 喎

恩地啲應援難好多....

佢唱得好辛苦

首歌本身好高音

得兩首姐

Everybody Morning

第2場其實都接近滿左9成 恩地已經算好叻勁

係囉，貴飛都係爭三幾行姐

今日係戶外live show 好有feel

有無恩地應援教學?

喂 瓏呀

真係好貴

長腿瓏

入場聽次live就會覺得值

Season Change

Being There

Be With Me

Hopefully Sky

The Spring

Morning

有冇人19/5自己一個去？
988位

團綜幾點呀

代友放團飛$988一張<留tg名>

阻一阻大家 原價賣一張18號VIP飛 尾幾行 詳細再傾
幫個朋友買完 之後話唔睇
有意留TG

Play M係咪唔記得左有呢樣野

之前果啲都係5點放呢個會唔會都係一樣

想問下人有冇朴初瓏 whatsapp stickers

fashion

娜恩今日件衫食住雪條好得意

Wa...型到......

11點等到2點再到5點都冇

樂觀啲bboom bboom bboom
6點先放 仲有希望!

仲有可能係8週年8點？希望係啦

twitter有人話
so kpandas are saying its 7th June not 7th May because the news article didnt state the month apparently...we all boo boo the fools huh

ch+個schedule都唔見有

Play M真係識Play

團綜出啦完全係隨心既時間出

會唔會太突然

d staff唔撚記得左

狗仔上曬鏡

孫右手

今集都未到濟州

瓏瓏今日有活動?

有冇人有台場 All for you 果段影片?

夏榮想打嗝勁可愛

好正
係咪錄之前話新果個美容節目? 同gfd一齊做主持好似係

早晨 天使普

娜恩個樣

幾靚

有冇人要熊貓燈ver 2
有一支上次港場買既 用過一次

《TMI News》，為韓國Mnet電視台於2019年推出的綜藝節目，由尹普美、全炫茂、朴俊亨 、DinDin等人共同主持，節目主軸為搜羅娛樂圈和韓國各行各業偶像級人士，挖掘他們冷門的爆料或不廣為大眾所知的資料和奇聞，由Idol Room監製製作。

播出時間
韓國時間每週四晚間8 時（KST）

好耐無上Idol Room啦
點解%%會無上Idol Room

瓏ig live

瓏都笑蝦翁隻狗肥左好多

真假忙內

開咁耐既個live

我想問下之前有無講過1819號睇彩排係幾點

因為唔得閒
買完唔睇 會燥喎

唉，上次咁趕，又con又cb，雖然我都覺無上叔叔節目唔似cb

娜恩

台場好似4點半開始

ig live replay

幾令

突然話唔得閒 果日有野做
btw $1200 放 有無人係未買飛架

賢妻地

娜思

蝦翁都有睇熱刺live

訓訓下俾蝦翁大叫嘈醒咗 原來熱刺晉級

蝦唔洗訓

難得蝦翁燈力今次無發作

Thyren廣告

全員TMI News

想搞喊人

oh my god

見到佢地喊 我都想喊

文匯報
全力備戰 solo亞巡騷 鄭恩地：根仍扎在Apink

終於冇左齊蔭

今日d fancam不得了

我們是誰? Apink！
這裡是哪裡? 我們夢想的那個地方！

瓏瓏好圓

好耐無聽過齊人咁叫

白痴普

bomi ig live

HARU

成日都覺得haru好正

想同haru拍拖

才女haru

波以食為天

神級攝影師+神級修圖大師 Haru

六分鐘後睇youtube

笑得好甜

成個大細路咁要haru姐姐照顧

終於剪好片？連出兩條

Wa 勁靚

TMI EP3

好想快D下個禮拜

鄭恩地開騷最掛念熱情港迷

韓國女團Apink人氣成員鄭恩地，近日舉行個人亞洲巡演，前晚她先到台灣演出，並邀請了台灣樂團八三夭的主音阿璞擔任嘉賓。而鄭恩地於本月18、19日則會來到香港開騷，她來港前接受了本報電郵訪問，提到今次是首次個人身分來港，她表示：「真是覺得很榮幸！對我來說，與Apink成員一起或以個人身分到訪都有着不同的意義。因為我們的fans造就了這樣的機會給我，所以很想跟他們說聲謝謝。」至於沒有隊友在身邊，鄭恩地坦言很緊張，「我已在韓國開了幾個個人演出，不過仍是有點緊張，因為語言不同，所以我會擔心大家是否正確地接收到我所講的說話。不過很感恩的是，我的fans都很努力學習韓文。」

鄭恩地又指，最掛念香港的就是fans的熱情，「能夠和大家面對面進行演出的機會真的很少，所以fans每次都十分熱情。有時我真是分不清楚，究竟我是來為大家演出，還是來接受大家的應援呢。每次都能在香港fans身上獲得力量，這是我最印象深刻的。」至於忙碌的她如何保持狀態，鄭恩地表示：「在演出前一定要不停地笑及聊天，上到舞台就能把我的心情傳遞給fans。還有就是要多喝水。」

【下周六襲港】Apink恩地自爆開騷前要食飽

韓國女團Apink成員恩地，上周六（4日）在台北舉行個人演唱會，邀請台灣樂隊八三夭成員阿璞做嘉賓，兩人翻唱Lady Gaga主演電影《星夢情深》主題曲《Shallow》，為個唱掀起高潮。

下周六（18號）、日（19號）恩地將會來港，在旺角麥花臣場館舉行一連兩場個人演唱會。對於能夠單獨來港兼連開兩騷，她表示榮幸：「對我來說，與Apink成員一起或以個人身分到訪都有不同意義，因為粉絲造就了這樣的機會給我，所以很想跟他們說聲謝謝。」恩地表示香港個唱將會獻唱不少人氣韓劇主題曲外，還準備了驚喜給港迷。

被問到開騷前的習慣，恩地自爆不會為保持身材而節食，相反上台前一定要吃得飽，難怪她表示來港最想做的是尋找美食，「也想去香港迪士尼樂園，想像一般遊客般，輕鬆地看夜景、逛夜市」。

恩地除了是歌手外，也參演不少韓劇，包括《權慾都市》、《青春向前衝》及《回答吧！1994》等，恩地坦言想挑戰不同類型的戲劇，「最近想拍一些關於家庭的題材，浪漫作品也可以」。

全力備戰 solo亞巡騷 鄭恩地：根仍扎在Apink

韓國人氣組合Apink成員鄭恩地將於本月18日和19日假旺角麥花臣場館舉行個人演唱會，恩地早前接受香港文匯報電郵訪問，言談間，恩地雖然近期忙於solo活動，但其愛團之心仍表露無遺，強調她的根仍是扎在Apink，這是不會變的。

首次來港舉行個人演唱會，反應就超熱烈，18號的門票快速售罄，要加開19號一場，恩地坦言一開始聽說這個演出的反應很熱烈時，她還是有點不太相信。恩地感性謂：「以Apink成員身份和鄭恩地個人身份站在舞台上，各有着不同的意義。我的根仍是扎在Apink，這是不會變的，但要在這根本上再怎樣向上發展，真是很重要的。我很緊張，也會有點擔心，但我會盡全力準備，希望可以為大家帶來一個很好的演出。」

談起Apink，說到好多組合都難逃「7年魔咒」，而Apink仍然可以迎來8周年紀念，實屬難得，問恩地6位成員之間可有什麼秘訣維持緊密關係？恩地認為最好的方法就是要尊重每個人的性格，「怎樣說也好，要6個不同的人變為一體是很難的事吧。但是時光飛逝，我感受到的是，不要嘗試勉強去改變與自己不合的部分，應該要接受，要通過對話去了解對方，這樣便能互相尊重，這是真的很重要。我覺得因為我們6個人都作出了同樣的努力，所以才能走這麼長的時間。」

製作專輯 表達真心

恩地在新碟中還親自參與了作曲、作詞部分，未來她還想挑戰不同類型的音樂，恩地表示：「老實說，我第一隻擔任製作的專輯《暳花》蘊含了我的感性，而我亦很努力地希望能通過這張專輯去表達我一直想講的訊息。 我認為不論我的想法是什麼，只要能包含我的真心，就能安慰別人。為了不忘記這種心態，我正在作出多種努力。」

唱而優則演的她，近日還主演新片《0.0MHz》，演超自然現象愛好者，她透露拍攝時，有時候不懂呼吸，一到休息的時候會頭暈，這個是最令她害怕的，所以拍攝現場令她明白氧氣真的很重要。不過令她最印象深刻的是，和劇中的成員們都很夾得來。為求在亞巡以最佳的體態示人，恩地積極操fit自己，日前她更在IG上大晒馬甲線，雖然她大呻操練過程很辛苦，但她稱會一直努力尋找一些有趣的方法。而前日恩地首度帶着個人演唱會到台灣，當唱到名曲《shallow》時，她請來台灣樂團八三夭主唱阿璞現身，令全場歌迷驚喜不已。

夏榮

早

話說件衫一直跌膊 個揀衫果個係咪痴撚線

唔係

睇曬蝦翁既飯拍跌膊都算 一跳一烏低....

唔怪得最近個個學英文

唔知去得美國會唔會順便開埋美巡呢

Cody

Play m

襯衫個啲都算啦
呢啲功夫咁基本都唔做足

痴線

又黎

今日公演

娜思個頭qq到

放工去企二樓

好在apm夠大又有屏幕

瓏笑容好正

放工去企三四五樓

Photo by Haru

今日有唱only one

咩活動？

地哥轉錯方向比女神笑

mrchu又成班一齊笑

放工不斷搭電梯聽聲

女神早抖

蝦翁背心嗰d gif圖犯晒規

大懵蝦又整親
仲要同時手同腳都瘀咗
甚至9號個日公演隻手都仲靚靚仔仔

個鼻怪怪地

怪你過份美麗

假

第2張似IU

講完又好似係有少少似 唔知邊隻碟既造型

令喔

腳記得好似係胎記嚟

瞬間比肥波吸咗！

YO

普美挑戰想做假忙內

睇睇下電腦無啦啦聽到電視播日版brand new days
原來係套卡通op黎

要飯埋haru

其實我到而加都唔知Haru喺邊個不過佢都好正

Good Morning

到數4日恩地Con 早晨 呢張女神普幾時影

20180930 台灣返韓國

果時第一眼睇覺得好似minnie 紅色波波衫

加番個蝴蝶結俾佢仲似

地B後日去錄認哥
同SJ 圭賢一齊上去

everybody ready今日有冇第2集呢

Apink鄭恩地將與Super Junior圭賢一起參加16日進行的JTBC綜藝《認識的哥哥》的錄制。

鄭恩地已經與Apink成員一起出演《認識的哥哥》兩次，以俘獲哥哥們的綜藝感而成為話題。圭賢也是在2016年10月之後時隔2年零7個月再次參加《認識的哥哥》與哥哥們再次見面。

特別是圭賢和Super Junior成員希澈，《新西遊記》成員姜虎東、李壽根在《認識的哥哥》中展現的與眾不同的化學反應更是讓人倍感期待。

如果唔係一星期一集真係有排播

正呀

Everybody Ready EP2

唔使等下個月

#sugarplease

食足大半集

其實ch+ d片有冇方法down落手機

仲未裝修拆走個A字好影多啲相

星期五6點live

其實我重好鐘意肥波

單眼好假

再加2粒星星

小見佢咁扮可愛

vlive啲it狗好勤力
電腦都一早改到down唔到
始終係佢其中一個主要收入

不愧係尹普美

肥波

今日仲未出個綵排arrangement......

影証件相都要嘟咀

收到wind好以大約4點開始排隊 好似預早啲去好啲

果附近搵位排隊都難，睇天氣報告rain pink 好似又發功會間中有雨

原來夏榮之前去左歐州 斯洛文尼亞同巴黎

各位大神，開show前一問，片入面1”42’ 有應援位咩？

蝦翁姨
繼續供養夏榮去旅行

有 要溫下書了

하늘바라기 (feat. 하림)

Hwoo woo~
(5초부터) 따뜻한 햇 살 꽃이피는 정은지

꽃 잎이 내 맘을 흔들고 (흔들흔들)
꽃 잎이 내 눈을 적시고 (촉 촉)
아름다운 기억 푸른 하늘만 바라본다 (정은지)

꼬마야 약해지지마
슬픔을 혼자 안고 살지는 마
아빠야 어디를 가야
당신의 마음처럼 살 수 있을까

가장 큰 별이 (정)
보이는 우리 동네 (은)
따뜻한 햇살 (지)
꽃이 피는 봄에 (사랑해)

그댈 위로해요 그댈 사랑해요 그대만의 노래로
뚜루뚜뚜두 두두두 (정은지)
뚜루뚜뚜두 두두두 (바라기)
뚜루뚜뚜두 두두두
하늘바라기 하늘만 멍하니

가장 큰 하늘이 있잖아 (바로너)
그대가 내 하늘이잖아 (그게너)
후회 없는 삶들 가난했던 추억 난 행복했다 (우리도)

아빠야 약해지지마
빗속을 걸어도 난 감사하니깐
아빠야 어디를 가야
당신의 마음처럼 살 수 있을까

가장 큰 별이 (정)
보이는 우리 동네 (은)
따뜻한 햇살 (지)
꽃이 피는 봄에 (사랑해)

그댈 위로해요 그댈 사랑해요 그대만의 노래로
따뜻한 바람이 부는 봄 내음
그대와 이 길을 함께 걷네
아련한 내 맘이 겨우 닿는 곳에 (닿는 곳에)

익숙한 골목 뒤에 숨어있다가
그대 오기만 오기만
기다린 그때가 자꾸만 떠올라

가장 큰 별이 (정)
보이는 우리 동네 (은)
따뜻한 햇살 (지)
꽃이 피는 봄에 (사랑해)

그댈 위로해요 그댈 사랑해요 그대만의 노래로
뚜루뚜뚜두 두두두
뚜루뚜뚜두 두두두
뚜루뚜뚜두 두두두
하늘바라기 하늘만 멍하니

Sorry, 打錯左時間，其實係想問4分42秒開始，我和你的春天，너란 봄 봄 봄봄봄之後，恩地遞完咪無反應跟住自己笑果段（너란 놈 어디 있는 거니 好似無應援）我

恩地vlive

hyunsoo oppa真係冇做了 以後見唔到佢

Wtf

無呀 係咪佢自己記錯覺得柒左所以擰願頭笑

應該係玩野試下panda會唔會應援

跌落海果陣好cute

咁突然有旅游特輯

想問下咁多位巴絲
恩地演唱會應該用咩應援燈?
用熊貓燈?

珠女ig live
又sell sugar please野食

宵夜

咁灰機，最靚仔嘅經理人

或者hyehwa con賣果枝燈

早晨
今晚終於係16號有得睇TMI啦

同埋都算好好人
仲記得港場見到問佢合照 佢拒絶左
之後見到有女問佢就應承

利伸 藍絲

係咪上年港場係賣週邊攤位俾人圍住影相果個？

無錯

可能係最受歡迎經理人添

Jeong Eunji 1st Hong Kong Concert [HyeHwa]
演出日程公告
-
12:00 – 15:00 開始在現場G/F(售票處旁)販賣周邊
注意事項：
‼ 周邊商品數量有限，售完即止。若所有商品皆售完，也有可能提早結束售賣。
‼ 現場僅供港幣現金交易，$1000港幣及硬幣恕不接受。
-
15:00 開放綵排區排隊
所有持HK$1,488門票的觀眾按照工作人員的指示排隊。
-
15:00 – 18:00 開始在現場G/F(售票處旁) 領取預購周邊
預購成功者請帶同匯款單據及身分證明文件，於活動當天前往旺角麥花臣場館的周邊商品預購領取處，出示確認領取貨品通知電郵，以便領取貨品。
‼請謹記並不提供寄送服務。
‼所有貨品僅限5月18日及5月19日活動當天在指定時間內領取。
-
16:20 參觀綵排的觀眾開始進場
-
16:30 開始綵排
所有觀眾須在綵排結束後退場。
-
16:30 – 18:00 開始在現場G/F(售票處旁)販賣周邊
-
18:00 開始進場
-
🔸18:00 – 19:30🔸 開始在現場1/F販賣周邊
-
19:00 演出開始
-
演出結束後 開始換領簽名寶麗來
請所有得獎者帶同已登記的Jeong Eunji 1st Hong Kong Concert [HyeHwa]門票和身份證明文件到「簽名寶麗來換領處」換領獎品。
‼請留意只有演出當天能換領簽名寶麗來
‼換領處將在演唱會結束後營運30分鐘，逾時不候。
-
演出結束後開始在現場1/F販賣買周邊
注意事項：
‼ 周邊販賣處將在演唱會結束後營運1小時。若所有商品皆售完，也有可能提早結束售賣。

睇綵排係free seating 定係坐返自己個位？

呢個我都唔知可能排隊區先到先入掛

TMI News

咁早up既 set錯時間？7點先播

等左成個禮拜啦

點解一樣高

夏榮仲條腰拗得幾辛苦去就阿媽

身高最新排名：瓏>蝦>地=普>珠>娜

mamapink double date

星

mamapink

我自己應該拎番熊貓燈 唔知韓場台場用咩燈呢

replay

佢應該好悶，嘢食又唔啱，又無得打機

TMI LIVE

淨睇直播都好笑多野講到

最後果度再長D就好

兩日都有彩排

要考試冇記應援

我想問下有冇어떤가요(Being there) 既應援教學啊

呢首冇

得hopefully sky同 the spring 有

Hopefully Sky 應援

The Spring 應援

我知台場週邊有應援燈
唔知呢場週邊有冇應援燈買
最衰我又冇熊貓燈

有賣呀 $160

港場週邊有暳花應援燈賣
但現場賣貨有幾多賣就唔知

但要練어떤가요 副歌for encore

想放恩地518vip飛兩張

出發了

EUNJI呀!!

難得見地哥朝早咁精神

有韓飯已經到左APM

女神都出國 同細妹去旅行？

不如黎香港一齊睇恩地Con啦

世恩仲高過娜恩

又又又去美國？？佢似出黎sell 下adidas 多啲

世恩175，應該仲高過蝦

其實好慘 自己去旅行都畀要上鏡 佢都無預到

上次都係啦 扮睇唔到想係記者側邊行過去都俾人認到

有冇巴打一陣去APM? 其實要早幾多先可以霸到有利位置?

台場相

呢張真係

本身諗住去 都係不了

所以我諗住12點就去買左週邊先

到了到了

冇行vip

次次唔同，包你估唔到佢行邊

普普笑得好靚

我啱啱3點半先到 都唔算多人

二樓都未爆

7點黎到係咪要上三樓

唔係 落番地下了

3樓係無印定food court?? 睇個勢我驚要上uniqlo....

三樓目前得幾條友o姐

帶張摺凳就唔洗上到咁高

等緊地哥之餘睇普普普直播

好想去要温書

出黎啦！！！！

個韓文翻譯講廣東話講到韓文咁

心諗

完

原來仲有一part?

稱職代言人

突然間覺得亞博阿嬸都唔係咁差

似講開普通話

Boomi個youtube live唔見左既？

頭先完左啦 應該 好似唔會留live之前cut出黎做普普普

心諗恩地講廣東話都正過佢

我覺得個翻譯似係韓國人。。？

似韓國多啲既

頭先d問題重複又重複 佢都忍唔住diss

長腿地

TMI EP4 Apink全體

TMI 有啦 準備紙巾

修女女團

我地相差一分鐘 PO 在線同下載

冇720p?

Google處理需要時間?
原檔係720p

唔該十月巴

今晚開場前練好應援

恩地

已買週邊

剛剛睇完tmi news 其中娜恩話 對恩地支持吾夠 其實佢哋本身兩個 一直唔太熟定係有心病 有啲好奇

但我咁岩尋日係youtube睇左段片係佢兩個既互動
佢地好少鏡頭前好親密
但睇得出佢兩個未去到有心病

有冇人係現場？目測好似有日本飯

拎住扇就九成日本飯

韓飯 日本飯都有見到
btw好多大陸人

工作人員講廣東話d人唔應機要幫手講普通話佢地先郁

依家先到 無哂手燈賣

以防萬一提提睇rehearsal既巴絲
你地到左球場之後按住指示牌搵番自己坐個行排隊
工作人員會再將大家順番number然後再放人入場

好似坐番自己張飛個位

其實係不過佢要你順number入場

盡量唔好太遲去啦，如果唔係自己個行入左又要麻煩人地帶番你去前面（我前面已經有兩個）

Rehearsal做咩先唔講喇，廢事劇透
但係如果係1488最尾幾行
要坐988頭幾行
到正場再坐原位

咁就完左

巴打企好前

唔係我影

Apink嚟講未至於有不和嘅
不過都8年囉 仲未計未出道時相處時間…唔熟極有譜

唔好意思 見你長期係到 又係大神以為你影底開心些牙

恩地咪叫你教唔在場既人應援囉

你有冇教？

鄭恩地廣東話真係講得好好喎！！！

一播the wave完全淚崩

林奕匡

有新歌

有無巴打講下今日保安嚴唔嚴？

嚴
入場前要用電筒照個袋，我有件衫係度佢要我拎出黎，等佢檢查個袋
同埋中途保安捉得好緊，甚至主辦都有人出黎捉

今晚好滿意，即係後遺症加深

打鼓個oppa好正😂

睇黎要改名啦今次

嚴到痴線 想影 我諗坐山頂or最後先有機會

最尾件t加埋啲中文歌詞真心搞到人喊出嚟

我前面個女仔 同 隔離個男仔 都比 食蕉 捉左出去

有無人有錄音

個食蕉捉人差d整到我

求歌list 我差左1,2首後放棄左

好正

用手機影俾人捉？

今場一流，啲應援有返pink aurora 果天拆天既感覺，連亞博阿嬸好似都勁埋

聽日繼續落力嗌盡佢

睇完今日太正所以忍唔住買左聽日飛
但要自己睇
第一次自己睇好緊張

好似同台場一樣 香港仲唱多過台灣一首一起同行

邊度買 我都有興趣

有love day 搵番初心 回家了

係ig睇到 仲有一張啊

比後排高音攻擊 完全頂唔住

已經好想即刻睇多場

想知邊位 巴打 出獅吼功

呢個位真係超好笑 我果面仲有個對住 林奕匡 話你好好J啊

我坐山頂位都感受到獅吼功嘅威力

今次認哥咁快播嘅
下週預告

基味 好濃

d高音正到

All for you真係好正

唱love on top嗰陣好爽 不過聽完隻耳有啲痛

今日林奕匡令我諗起演歌入面智鉉寓

手機影會照住你叫你唔好影

有冇人影到那些年

快手到

保安d電筒係咁照人都痴痴地線

個下真係堅好笑

我見到有保安專登行上山腰照山頂位

全程畀棵樹遮住 睇唔到個mon
不過唔緊要 見到地b就已經滿足了
佢今日狀態都幾好
可惜嘅係只能夠睇一場

完場有個secure話我地嗌得唔夠high
雖然我自己聽都覺得唔差
希望聽日會睇嘅panda再落力啲嗌

love on top 同 shallow 高音真係正到癲
點爆到咁勁

第一次睇con
其實要嗌d咩
應援只係識少少

嗌 "好好!!"

仲有中間個part...成班觀眾嗌到佢紅都面哂

我今日坐山頂位 隔離個啲叫都唔叫下
一邊攞手燈唔用由頭錄片到尾
另一邊冇手燈叉晒手咁睇

希望聽日坐1488氣氛會好啲

喉嚨都痛埋

好好呀

今日好滿足

路過留名 原來恩地唱歌咁好聽

而家先知?

之前冇聽開

咁你真係要聽多啲啦
你會不自覺咁鍾意左佢

骨灰飯講呢d

有冇人有歌List

清 係咪認錯人呀

有冇晚絲聽日自己一個去睇?
第一次自己睇演唱會好緊張

有d騷擾

唔拎部手機出黎影 佢都唔會照你啦

我坐附近都俾人照到爆粗
超級刺眼

我前面果個比人照左10次有多 最後保安開口叫佢唔好再照
之後條友就無再影了

要怪就怪啲人見到保安行過都唔收
專心睇同聽恩地唱歌啦

最慘既係個視線成日睇到D人行嚟行去

如果大家都好乖咁唔好影就皆大歡喜啦
有啲好奇1488有個紅衫女比保安叫左出去
佢係用相機影??

Singtoryteller

抄住台灣先 我地仲唱多左一首新歌

-- Opening VCR

01. 望向天空 (Hopefully sky)
02. 你這樣的春天 (The Spring)

-- Talk 1

恩地：(中文) 首先非常感謝 各位來到我的台灣個人演唱會!

03. It's OK

-- VCR：Chapter.1 初戀

恩地：我的初戀就是熊貓

04. B
05. 讓人費心 (Thinking about You)

-- Talk 2

06. 名為你的莊園 (You're My Garden) [大力女子都奉順 OST]
07. 是你 (It's You) [危情三天 OST]

-- VCR：Chapter.2 青春and暳花

形容鄭恩地的三個詞：疲累 傲氣 期待

08. 首爾的月 (Full Moon)

-- Talk 3

09. 怎麼樣 (Being There)

-- Talk 4：達成你的願望

˙ 像孩子一樣 清唱
˙ 可愛表情五連拍
˙ All For You
˙ 姻緣

10. 箱子 (The Box)
11. 就像季節變換 (Seasons Change)

-- Talk 5：介紹嘉賓 - 林奕匡

12. Shallow (原唱：Lady Gaga & Bradley Cooper)
[一個巨星的誕生 OST]

-- VCR：練習鋼琴 小幸運

13. 小幸運 (原唱：田馥甄) [我的少女時代 OST]
14. 那些年 (原唱：胡夏) [那些年，我們一起追的女孩 OST]

-- Talk 6

15. LOVE DAY with 熊貓 (原唱：鄭恩地 & 梁耀燮)

一起同行

-- Talk 7：Photo Time

16. Treasure (原唱：Bruno Mars)
17. Love On Top (原唱：Beyoncé)

-- Talk 8

18. Home

= 安可 = (with All For You 熊貓Ver.)

19. 那裡怎麼樣 ("怎麼樣"的中文填詞版)

-- Talk 9

20. 金秘書 (Farewell)

-- Talk 10

21. 少女的少年 (First Love)

就我觀察
比人 的出去 都係 因為用相機

我都被棵樹遮住 恩地行上小小就望唔到 影相又上唔到鏡

애교

有冇人知聽日有冇彩排睇？

有買1488就有得睇

有 本身都係一個 約多咗個巴打 一齊？

今日一個睇,聽日都要一個睇

你地坐咩位啊?

真假忙內去泰國啦

去泰國拍野咁揼本

瓏媽帶囡去旅行
Btw 佢地放假去旅行，經理人係咪會跟埋去？

唔會啦 佢地識照顧自己

不過今次係去拍泰國既美容節目

呢張

仲未爆到po

以前娜恩拍我結果陣成日搵恩地上去 唔搵都會提到
但係而家真係好似少咗(其實佢都好少上綜藝)
話唔定真係嗌過交
不過另一個可能性係喺TMI果個環節到 娜恩一定要搵啲感性野同恩地講
冇野講咪求其up啲野交貨
我當然希望係後者

罰企

肥瓏feel

我988後排 佢好似1488

幾點開始？

4:30開始彩排

高手

😑

請問有冇 有行數既坐位表?

今日去既巴打絲打要加油呀，大聲啲應援，好頭好尾

好想 今晚 繼續大嗌
奈何唔得閒

到埗泰國

巴打們幫手嗌埋我個份

好驚兩日啲歌唔同好想去埋今日呀

今日駁左髮

ig live 長髮地

入場

vlive Ch+

好想見長髮恩地

Me2

好後悔今日無去睇多次
好鍾意長髮恩地

巴打好耶！咩位！

唔係唱緊？😂點解又有vlive?😂vcring?

睇咗replay7咗

今日新衫 好彩有入場

好葡萄 聽到上面條LINK 今日氣氛好似仲好

飛巴 你唔係話去咩

買唔到

又係佢

688>500

今晚嘉賓係邊個

真

Same

氣氛超好...

今日有片

難得搞到恩地喊喊豬

泰國vlive

希望有得睇條片

琴日有all for you?

有一段仔

未聽過現場

淨係去左琴晚果場

有個韓妺攞咗支大砲入嚟影

SAME
應該尋日完左立即買多張睇埋今日 今日正好多..

今日目測好少捉人

見到佢好冇氣氛 坐前排 冇嗌過又冇手燈

翻譯嬸嬸發揮依然穩定地廢

瓏蝦播左幾首11年舊歌

今日感覺全程都好high 應援棒入場我都仲驚緊嘈 氣氛比想像中好

恩地喊

喊了。。。

恩地最後爭啲搞唔掂部手機，幾驚隻歌播完

box最尾抽到個張應該唔係撒嬌

有一邊特別high同大聲...我坐中間後面應援既人唔太多...坐我側面兩個唔出聲...得我自己大叫

aegyo到跪係度慘叫笑死
好想快D睇番片

有panda飲恩地支水？😂好想睇應援片

見到你地話今日有片睇
雖然琴日坐個位都唔會睇到
但都好想喺現場睇地b喊

親手遞左俾應援隊長

嗌到痴線，今場好好睇
不過坐我隔離同前面嗰幾個成場好似化石咁
燈又無，應援棒都無吹

條片一開始見返八歲嘅自己嗰陣跑開咗

個隊長係咪屎忽痕帶隻雞去吹下次大家識做

嗌左兩日已經嗌到冇聲了
最後究竟左上Mariah Carey係邊位 叫得咁勁

好葡萄

有d後悔冇去埋今晚果場

今日第2日張飛個位勁靚第6行正中間
恩地今日仲拿左自己部電話出黎拍片
應該陣間會放上ig

見住佢一路忍住 最後一唱第一句即刻
jeng

聽今日 519 場冇得聽陰功
不過恩地 live 真係好正，隻雙歌都食 CD 同好好聲～～

518 係咪冇surprise 片？

冇啦 只能夠surprise一日

518用surprise 歌聲

其實今日係咪播早左片？

同埋518好似玩得放啲，今日已經唔敢係b 度搞gag, 私心覺得518正啲

我地恥笑到恩地唔個我地笑乜

我依家先知어떤가요係譯做”點樣呀”

恩地話開始有人拍片定影相個度，佢譯左開始有人放棄，R曬頭

月‘亮’

林亦匡肯定好緊張 講嘢疾曬咁

根本唔係 矩老婆中意apink
係矩中意

你睇佢ig, 琴日清左場仲可以同地哥影相

林奕匡隻手

尋日一起同行合唱好似多人識唱D？定係因為我坐山頂先聽唔到

鼓佬

@fluffyyhamster: the caption😂😂
“is this a concert stadium....
or a baseball stadium..”

Panda今日好波

向日葵頭好正

恩地幾時再黎香港

有學界打氣既feel

佢今日話下次用apink身份黎
係咪暗示世巡有香港場

氣氛堅正

正常都實有 等埋今年第2次cb先

聽過一次恩地live真係返唔到轉頭多高音歌又有d難唱
成日見人講咩食CD都唔知係咪真
當初飯apink真係一世人做最啱嘅決定雖然得廿歲

好想睇返恩地開live影我地唱歌
係邊度可以睇到啊?

想問下 今日問答環節 連續唱左兩次個首係咩歌

鼓佬仲好波，第一日鼓動撒嬌，第二日幫手lead 應援，佢個位應該好熱，後要有把風扇係度

睇得出恩地對工作人員好好 關係好好

打鼓體力消耗極大

任昌丁소주한잔

感謝

抽box係咪有唱呢首 唱耐D就正

尋日都有吹哨子帶encore 應該係應援飯站既人
今日條片希望快D放上網

竟然寫重做一次 估佢唔到寫果個又幾識玩

love on top同home
以為恩地連唱兩日今日會攰D 點知今日d高音繼續係咁爆

中撒嬌就正

花初瓏

有咩唔係齋合唱being there?

love on top完美演繹咩叫爆發力同續航力

今日encore都好似有哨子
尋日張應援教學唔記得拎

原來今晚番韓國啦 下次香港再見 約定

真係唔知😂

雙忙內派糧日

係咪白瓏大叫用個首歌撒嬌

哇 don't 屈 me

新飯留名
我愛鄭恩地

新飯想問呢個女仔係咪忙內？
暫時淨係認到恩地

今日呢個位睇唔到應援片D字
希望快D有full version

你快樂過生活 我拼命去生存

"我買飛入場睇你架！！！！"
可惜個翻譯阿嬸無幫手翻譯 地B如果聽得明一定好好笑

林奕匡忠實fans
好在係林奕匡咋

我寫左瓏果首Don't forget me, 不過諗諗下恩地應該唔識唱

兩個衰妹咁夜仲唔訓

All for you 好正

坐追星機番韓國

尋日恩地錄嘅片

2晚恩地concert都有睇，好滿足
恩地多謝妳

好少見佢完場post咁多野
希望快D再黎開

真心覺但佢呢2日真係玩得開心
同埋再次感受到香港人係幾無賴

大合唱

睇完第一日D飛即刻非原價

牛價一向可升可跌啦，睇完頭場我都想買返張貴飛

我覺得焗佢撒嬌無賴啲

我諗佢既意思係我地係咁逼恩地撒嬌

唔係 我指係咪逼佢AEGYO

AEGYO到坐左係到

頭場拍晒枱添

可惜既係，聽唔到佢唱成首첫눈처럼 너에게 가겠다

我覺得張紙唔係寫 Aegyo,係見我地係咁迫佢先夾硬做

I can watch this all day

聽全首一定好震撼

其實都係安排會做，大家開心下咪算

故唔到有人同我一樣諗法之前fb live聽過之後就念念不忘

正常做一次 第一日屈佢做左3次

我諗佢係心軟做左第一次，點知之後堅中

恩地俾獅吼功同自己細個嚇親已經夠可愛

第一日3次都做唔到내거야
估唔到第二日有

兩個都係我會聽到跪既女歌手

港場song list

啲台仔好堅，連幾時叫佢唱i'm so sick 都mark 到

即刻又開番youtube聽恩地唱如初雪般走向你

唱完個笑聲

今晚有地哥電影vapp live！
佢夠唔夠時間休息㗎

唔係有vlive應該會係香港訓一晚先走

上幾次都係即晚走

唔係啦，係pink up 果次要拍untouchable 先即晚走，其他都係第二日先走

地哥schedule 咁緊湊都加場，女神無誤

本身個加場都決定得幾緊急
仲要之前19仲要好多位 好彩18號之後應該好多人覺得好正再睇多次
地B好勁

麥花臣其實一場坐幾多人 Solo兩場都賣哂真係好勁

今次預座位好似1400 1場
但見韓國news又得2500人

之前啲相應該1300-1400啦，2500應該無。睇埋坡仔而家個場仲吉到咩咁......

Ps 林奕匡YouTube 已經upload 左同恩地合唱

竟然有官方LINK

個背景

行程好chur

又diss 鑊，蝦係咪無運動縮左水.....

話就話兩場
不過應該有七至八成係同一批人

諗諗下其實麥花臣細場都真喺幾好！細得嚟夠熱鬧

你齋睇一場恩地又拍地

不過同恩地講無錢又係另一件極無賴既事

係，交流超快超直接

新手睇完恩地好滿足!
試影渣圖。

Like a mango

繼粟米之後又一力作

恩地 認哥 預告

瓏究竟去泰國做乜

食芒果

選美

恩地套戲 唔知香港上唔上呢?

係扮芒果

6月上

正

一定大推

好假

組團睇

好想聽多次姻緣

有香港版預告

果2日太正 抽離唔到點算
第一次感受到主場威力

啱哂我 仲要有恩地 唔支持唔得

夏榮早晨

早晨星期二 everybody ready

好掛住

冇保安見到？

第二日冇點捉

又來一貼!

番韓國啦 初瓏居家裝 夏榮兩日有無換過衫

夏榮好似係兩條黃色裙但係pattern唔同，初瓏邊夠地哥居家裝，平時著到阿叔落街買報紙咁

地B啲家居裝都等於普通人幾個月人工

睇完兩日Con 仲未抽離到

佢件綠色champions 應該唔洗，belenciaga 同chanel 腰帶就.......

件belenciaga成四千蚊港紙

巴打有冇twitter名

証明大家有貨足金

一個月三集

揀間房播左又大半集 睇黎都唔止8集咁少

訓埋一張床好可愛

仲有講牛屎果度

好鐘意睇娜恩傻笑

好耐冇見過娜恩咁開心

sugar please

蝦翁著呢套衫有小小大媽Feel

9點幾開vlive

早晨地地

Hello我係鄭恩地

扮緊工 等replay

講廣東話？

係呀 仲記得廣東話

陣間睇replay

恩地話唔做AEOGYO
但係咁用奶音講野

有無中字LINK呀巴打

本身CH+已經有中文字幕

有無being there既中文版歌詞

女神真係去左峴港

上次美秋里果陣話想去

話咁快就第三日，好掛住地哥，佢見我地聽完翻譯之後黑人問號個樣好好笑

女神去旅行靚到

1千萬

仲有張好似del咗

巴打犀利.咁都CAP到

都係twitter見到

有冇人知PetitePomme咩事.做咩比人封左 佢D圖好正.成日拎黎做電話WEALLPAPER

"My twitter account @PetitePomme0210 was suspended suddenly. I have already reported to recover my account. Sorry for the inconvenience caused. Please wait for a moment. Thank you"

女神暴風式更新

係峴港會唔會路上遇到娜恩呢

又會咁啱
祝巴打好運

0519恩地應援片

個食物應援都好堅！！！！

我以恩地黎會俾幾隻炸雞脾佢食添

好掛住佢

樓上唱童謠version 可愛啲

我掛住恩地呀，一播片就嚇走左好好笑

有冇恩地睇應援片既片第2日就係去峴港去唔到con

Enjoy ~~

好好呀 合集

有無慧林加油個gif

又係花夏榮